有無定期捐款俾慈善機構？

有, 不過登記果時用左我張無錢ga tap&go

無，憑咩 要我捐？